{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000092606",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 반딧불이황토펜션"
    },
    "text": " 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 訪問者のレビューは次のとおりです。 空気と水がよく、寝具類やタオルの匂いもいいです。 宿もきれいで社長がとても親切で、予約当日家族の都合で日程を変更しても配慮してくれました。 くつろぎやすい場所にあり、街には何もないので癒されたい方におすすめです。 ▷ 雨天時にはバーベキューの利用ができない場合があります。  客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットをお楽しみください！ ▷ 使用可能客室:全室基本タレ基本タレをご用意しております。 常備薬風邪薬、頭痛薬、軟膏などの基本常備薬が揃っています。 駐車可能 駐車可能なスペースがあります。 渓谷隣接  中洞谷渓谷 ▷ 子供たちが遊ぶにも危険ではなく、シュリ、オルムチ、コウライケツギョなど20種余りの魚が住んでいます。 ペンションを楽しむ個別のあずま屋、個別テーブルを完備。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションまで予めご連絡いただいた場合、何時までに入室することができますか？",
            "answer": "ペンションまで予めご連絡いただいた場合、22時以降でも入室することができます。"
        },
        {
            "question": "宿の空気や水はどういった特徴がありますか？",
            "answer": "宿の空気と水はとても良質で、新鮮です。"
        },
        {
            "question": "寝具やタオルの匂いはどのような香りがしますか？",
            "answer": "寝具やタオルの匂いはとても良い香りがします。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔さについて教えてください。",
            "answer": "宿はとても清潔で、きちんと管理されています。"
        },
        {
            "question": "宿の社長は親切ですか？",
            "answer": "はい、宿の社長はとても親切な方です。"
        },
        {
            "question": "予約当日に日程変更をお願いした際、対応してもらえましたか？",
            "answer": "はい、予約当日に日程変更をお願いした際も、宿の社長は配慮して対応してくださいました。"
        },
        {
            "question": "宿はくつろげる場所ですか？",
            "answer": "はい、宿はくつろげる場所であり、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何もありませんか？",
            "answer": "周辺には何もありませんので、静かで穏やかな環境をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "雨天時にバーベキュー利用はできますか？",
            "answer": "雨天時にはバーベキュー利用ができない場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、宿内でインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "基本タレはどの客室で使用可能ですか？",
            "answer": "基本タレは全客室で使用可能です。"
        },
        {
            "question": "常備薬にはどのようなものが揃っていますか？",
            "answer": "常備薬には風邪薬や頭痛薬、軟膏などが揃っています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "宿は渓谷に隣接していますか？",
            "answer": "はい、宿は中洞谷渓谷に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "渓谷にはどのような魚が住んでいますか？",
            "answer": "渓谷には20種類以上の魚が住んでおり、シュリ、オルムチ、コウライケツギョなどが見られます。"
        },
        {
            "question": "宿には個別のあずま屋や個別テーブルがありますか？",
            "answer": "はい、宿には個別のあずま屋と個別テーブルが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 551
    }
}